【疫情爆發】傳因劇情與「新冠肺炎」相似 Marvel改劇本重拍

Marvel影集《The Falcon and The Winter Soldier》由安東尼麥基（Anthony Mackie）及施巴斯坦史丹（Sebastian Stan）主演，影集將於今年8月開播。不過有外國傳媒報道，由於劇情跟「新冠肺炎」相似，因此重寫劇本兼重拍！

其實Mavrel也不是第一次通過重新拍攝或改寫劇本，據《Murphy’s Multiverse》的文章，Marvel首個迪士尼迷你系列《The Falcon and The Winter Soldier》，正是因為改寫劇情而延長了拍攝時間。
報道指，劇情講述一種在全球傳播的可怕流行病毒，與目前的「新冠肺炎」相似，太過於接近現實。Mavrel擔心到8月開播時，仍引起觀眾不安，加上迪士尼跟中國的關係，所以臨時決定重寫兼重拍該部分。

屌你老母Disney

迪士尼跟中國的關係，所以臨時決定重寫兼重拍該部分。

係武漢肺炎

武漢肺炎

唔洗睇仲好

上氣出場

個編劇心諗 dllm又要重新寫過
明明人係美國 偏偏就要就中國

被迫改劇本
同south park一樣

要有幾個shot
啲老解送疫苗坐中國軍機去老美

South Park 最好睇

(屌你老母)

一把火燒哂D HOTTOY

原片直cop

學埋架仔啲矯枉過正既衰嘢

迪士尼死人entertainment hegemony

屌你自我審查

留返比武漢人睇啦
奶共奶到癲撚咗

太監咁款

本身都冇興趣睇力架巨腸